---
title: "About"
date: 2020-06-19T11:18:05+02:00
draft: false
---

Jap, das hier ist der offizielle Server der Lankolol Co.AG.

Wir sind alle episch und die groessten H4Ckz0r5 aller Zeiten (zumindest auf diesem Server, lol).
Ich spamme das about hier nur zu, weil ich nichts besseres zu tun habe und diese Seite gefuellt haben will.

Feel free to edit this stuff.
(Oder ergaenze ihn, ich mag so nen Quatsch auf ner Website.

PS: Hier sollte ne Lizenz mit Credits und so hin... YAY

